【有圖】在黃大仙山邊斜坡見到一條可愛白蛇

有途人話係非野生白化球蟒，係有人放生的，之後有個看更阿叔走埋嚟話為咗保護居民安全要打死條蛇

斬白蛇起義

秋風起

報警

廢老凍凍地想食蛇姐

看更阿叔係咪姓劉？

仲唔快手同你看更結拜
繼萬里死後又一機遇

轉頭就食撚左幾隻流浪貓咪

蛇羹

當年劉邦斬白蛇起義 如今巴打見到白蛇理應斬白蛇起義 推番共匪專政 助我港人獨立
驅除支那 恢復港英

班圍觀人士包括我當然阻止看更阿叔殺蛇，阿叔見群情洶湧，沒趣地離去…

白蛇傳....

係天意黎

個看更好咸濕嘅？

之後唔知係咪個看更阿叔報驚，驚察到場即封鎖條蛇附近範圍，再派兩件驚員密切監視條蛇，我返屋企食飯再冇跟進，完。

球蟒？

比D陽氣佢吸下 隨時賺到個靚靚SP

白蛇飛機杯？

起義啊 巴打

個肚肥嘟嘟好得意

白蛇傳

又係時候食蛇羹

黃大仙有山？

白化球蟒可以賣到過萬蚊

佢想打條蛇即刻拍片警告佢,話可能犯法
最撚憎人見蛇就打,明明條蛇仲撚驚

唔可以殺生 佢係受保護動物 拉得既

飛鵝山 慈雲山 都算既

應該走失

快啲捉左佢先

遇見白蛇係好兆頭
象徵幸運同再生
樓主好好珍惜

過幾日就會有個大波靚女黎報恩

第二張好撚惡咁

而家唔值啦

修仙

大蛇丸

打999 call蛇王

看更阿叔想起義

今晚餐蛇羹有著落了

麻將x手機

以為壽司

屌你

己月

到時咬撚到人又係屌看更唔做嘢

屌佢個口

天意要保安起義

係白化球
寵物黎

報漁農署 蛇王黎捉就得
打死咁靚既蛇浪費左

好靚

lm 等起義

睇到好想幫手切埋一份

天命所歸 樓主你仲唔係劉邦再世

做蛇羹瘦左啲
煲蛇湯應該ok
或者切一塊塊用椒鹽炸脆應該好撚正

想問detail位置係邊？養開蛇，可以去救走佢

你仲未知驚
撞到白蛇好似係不祥之兆

垃撚圾，又要養又要放生
白化球蟒在野外同香港呢啲見蛇就殺既地方根本生存唔到
唔撚想養又唔賣比人
放生正垃圾

樓主報左警未？

好靚，你擺去爬蟲fb group應該好多人想養

睇落似白化緬甸蟒，會開口彈人

睇完想嘔

唔好殺，白蟒蛇好善良ga

聽聞蛇斬開左幾節 冇頭果幾節都仲識郁 不如試下

呢條唔係栗米蛇黎架咩？

好得意
想知最後條蛇點

講真樓主可以捉起佢係fb賣 應該都有二千蚊

你係咪on9架 咁撚有愛心

樓豬嗰條係球蟒黎 佢嘴上面有斑點 同埋個頭型都似球蟒

救佢返屋企
應該會變靚女

巳月既意志

你就on9 比人養開嘅蛇馴好多 只係一隻寵物
正如你見到有人打貓狗會阻止佢一樣 蛇都同佢地一樣係生物黎 加上白化嘅蛇視力好差 要好近聞到味佢先會知有獵物而去攻擊 啫係你唔搞佢佢係唔會搞你
同埋好撚認真 球蟒係冇毒架 就算咬到你最多都只係痛一陣

笑撚到仆街 你講乜都得啦
你養隻老虎 之後dum佢出街 同人講佢好乖呀 睇下點
你見到人屠房殺豬會唔會去阻止呀
你話條蛇無眼 係唔係搞gag？ 要帶眼鏡變做眼鏡蛇
你都識講佢睇唔到野啦 仲點安全法
你估條蛇一定咬架咩 cool住d小朋友條頸cool死佢都得
你以為我無知 實質係你on9以為自己岩

我幾撚時有講條蛇冇眼 似係你冇眼多啲

未撚見過看更會主動做野 乜撚野為居民安全，想食就想食啦，同果啲咩打野豬隊一鳩樣

會唔會食晒本地物種？

你話蛇視力好差呀嘛
你係唔係唔明中文定點
唔好扮到弱智人士咁

視力好差=冇眼？
你中文一定好撚勁

你明我講咩 我明我講咩
你係要扮低b 我無計
我其他野咁有point又唔見你博
條蛇咬到最多痛一陣你都講得出
你講到好似俾蚊咬到咁

好地地一個睇蛇post都可以有罵戰

已月又留低咗條白蛇

其實諗諗下條蛇似係走失咗多啲 如果個主人係唔想再養條蛇 可以用好多途徑賣條蛇出去 起碼賺返幾千
但依家咁樣 似係有條友偷偷地養蛇 比屋企人發現 所以比屋企人掉咗

其實我唔係太想理條友

棄養全家不得好死

已月

唔係貓狗沒人理架, 算把啦

睇落似人放生，一直都好想買條養

附近可能仲有條青蛇。

蛇仔
應該有人走失寵物

依到走失咗個弱智仔呀
佢視力正常
好有可能cool人頸
快啲搵人打死佢

呢啲都起碼要四千以上

大蛇丸大人

看更見涼涼地

貴價蛇黎
個肚應該食咗幾隻老鼠仔
計我話應該整多幾十條黎幫手滅鼠

赤帝子！

睇咗大波靚女黎瑞恩

所以話你啲支那港人做開奴隸就係做開奴隸
起撚完義都仲英國人揸旗唔係自己話事
奴性真重

我意思話拎bno既港人 先有資格叫自己做香港人

俗語有云，蛇無頭不行，球蟒（BallPython）卻最不愛露頭示人，一受驚就蜷縮一團保護自己。牠是最平易近人的寵物蛇，沒毒、純情、少咬人、每月只吃四餐、不冬眠、毋須領牌，唯一要挑剔的是身價，一條花紋獨特的球蟒，身價高達30萬！

劉皇叔

你的確係無知
兼on9
祝你全家生cancer，出街比車車死

其實唔係養開就會乖好多...
萬一野性發起上黎, 咩人都咬
狼同狗就係例子, 過左幾千年先叫乖左做狗

呢條少極都3千

個阿叔識貨

值啲錢

素素

上次live 見到呢兩個人

可愛白蛇最後下場係點????

啱
通常都第一時間跑走
班仆街阻鳩住阿叔食蛇

劉邦 你個卑鄙小人

條蛇依家咩情況

有人報咗警，應該最後去咗漁護署？希望唔會人道毀滅

巴打平時 lunch 食開咩呀 ?

太遲了⋯

寵物蟒蛇黎，警察黎左call蛇王捉，捉完會去嘉道理，之後可能放生或比人領養咁